［tshirt] 買thrasher定champion好？

想買件tshirt 從各方面睇 會買champion定thrasher？

無對nmd襯買邊件都無用

三四舊水都要諗一餐

屌 唔係踩板咪亂著thrasher啦, 著係你身上都係突顯你係trasher 咋

Mk

有兩對nmd

睇人架啫

知你有錢啦 三四舊水買件tee

笑撚到仆街 仲柒唔夠

睇到濕撚曬

要唔要幫樓主祈埋禱
而家買樓咩屌你

九唔撚搭八

好撚大件事咩而家買champion 定thrasher?
三四舊水dum 出黎都要諗餐懵不如慳返佢啦on9

樓豬真係柒撚到 兩件加埋800有找都要諗

屌

aape